龍門買淘寶酒精消毒液用60蚊時薪請手足分樽扮投資三百萬開設自家品牌

#良心企業黑心消毒液
#等睇龍門聽日全面下架消毒液
龍門冰室

有曾經响「龍門消毒酒精工場」工作嘅手足爆料，龍門冰室所謂嘅投資咗三百萬嘅自家製消毒液同搓手液，根本就只係買淘寶貨返香港辦公室再分細樽扮自家製品牌！

龍門所謂嘅消毒酒精同搓手液「工場」，原來只係紅磡嘅資源中心辦公室！饅頭張用六十蚊時薪請手足响呢間辦公室，幫佢將淘寶貨分成細樽，就當係自家品牌製作攞出去賣！冇任何防箘消毒設備，零品質監控就咁搵散工倒嚟倒去！根本就係黑心消毒液！

由於該辦公室內佈滿閉路電視，報料手足只係影到一張相，相中可以清楚見到，龍門使用嘅淘寶酒精牌子。手足知道饅頭張做埋啲咁樣嘅詐騙行為，就冇再幫佢手，奈何自己手上證據不足，人微言輕，講出嚟都唔會有人信佢，反而會招到龍門衛兵攻擊，所以一直都揭穿唔到呢件事。

當然，龍門狗會話，單憑一張相同片面之詞，不足以證明係事實。其實好簡單啫，請資源中心負責消毒酒精同搓手液「工場」嘅負責人Steve Lui出嚟澄清吓就知。Steve Lui本來只係一名時薪六十蚊嘅散工，但係由於醒目識埋堆，深得龍門斂財四人幫之一嘅婷姐嘅信任及重用，負責消毒液工作事宜。如果以上爆料內容不實，請Steve Liu出嚟澄清清楚 ➡️ 。

其次，龍門亦可以公開消毒酒精及洗手液工場嘅生產地點同情況，證明自己嘅清白。唔該順便出示埋龍門自稱擁有嘅SGS認證。

其實諗下都知，成件事根本破綻重重。首先，投資消毒酒精同搓手液要用三百萬？乜嘢生產線咁巴閉呀？消毒液同搓手液係低成本低科技嘢嚟嘅，吹乜9用咗三百萬呀？王維基購買口罩生產機器，都係用咗二十萬美金咋喎！如果饅頭張有三百萬搞抗疫，點解唔直接用來生產香港最急需嘅口罩，而係整消毒液同搓手液？

蘋果報道中講嘅「採用OEM技術」就更撚好笑。「原廠委託製造」OEM( Original Equipment Manufactures )是受託廠商按原廠之需求與授權，依特定條件而生產咁解。咁樣都可以稱之為技術？根本連自家品牌都唔係啦。到底啲消毒液係跟邊間企業嘅「原廠委託製造」？邊個係「原廠」？請龍門出嚟解釋清楚。

至於SGS認證，係分兩種嘅。一種係SGS到生產現場，視察廠房同生產線，對工場作出認證；至於另外一種，就係客戶自己攞支產品比SGS化驗。所以就算攞啲淘寶貨消毒酒精去SGS，只要內裏含量達標，一樣可以攞到SGS認證。所以請龍門出示佢嘅SGS認證，睇下到底係乜認證嚟嘅。

到底饅頭張係點諗到呢條斂財大計嘅呢？2月18號，龍門分裝出售雜嘜消毒酒精，反應熱烈 （➡️ ）。饅頭張見自己無論賣乜嘢，班盲粉都會仆住咁幫襯送錢比佢洗，於是靈機一觸，諗到買淘寶劣質貨嚟香港重新入樽，扮自家品牌再賣出去呢一招。3月4號仲上埋蘋果日報，話自己要投資三百萬做消毒酒精同搓手液。咪住先，睇返龍門2月17號嘅post，龍門明明承認自己搞唔掂無菌、ISO、抽風等問題，既然係咁，佢又憑乜嘢搞消毒酒精同消毒液工場？

良心老細嘅良心產品，到底係真良心定係黑心製作，睇吓龍門敢唔敢公開回應就知道！如果有已經買咗黑心消毒液嘅朋友，請記得留住證據，追究龍門冰室！

龍門用淘寶貨扮陳聲師傅出品➡️

冰室夥計踢爆良心老細真面目➡️

良心商人黑心口罩價格➡️

龍門老細賣黑心貴價廢物口罩➡️

嚮字都出賣咗你啦大陸仔

又係樓主不推文

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

屌你老母
你又幾幽默架喎

全職龍門狙擊手
拉

分化黃色經濟圈係死罪

一起底知咩事

I’m just telling the truth

又係樓主

今次支持你

Truth你老母
藍屍賤種會講真話?

連登仔連用300萬開酒精液廠都信，真係笑死

拉

推

開餐廳搞到要日日俾人搞，仲唔夠大犧牲？勿分化謝謝

好有舊登洪飛凡feel

拉
支那人死全家

條撚樣究竟生乜撚嘢癌到依家都未死得去

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
UneFleur
(會員#240511)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

請問facebook藍屍Sun Leu你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(S)UneFleur
屌你老母根本你就係藍屍賤種Sun Leu

又打稻草人

圖片加文字 藍絲標誌

唔該不推文啦
分化狗post咪撚柒推佢

拉鳩佢post啦
呢隻係分化狗嚟
極大機會係Sun Leu本人(藍屍)

樓主係咪自己淘寶影自己枱面
就屈係龍門工作室

愈出愈多分化post，只會適得其反
好似世衛咁

追擊藍店又唔見你咁落力
拉

用$60請人有咩問題？佢自已袋晒就話姐，咁佢真係有用賺返黎嘅錢請班細路喎，唔賺錢點請人？唔通倒貼？倒貼得幾多個月？

勿推

抹黑極都咁多人食，係咪好嬲嬲豬

差啲以為去咗 幫黨出聲

巴打勿推

樓主差唔多個個post 都係追擊龍門，
你其實攰唔攰？

Blocked

佢地唔會明同一個ac做咁多動作
只會令人更加唔信
好心就開幾個分身開post啦
ac唔慳得架嘛

賤種樓主
拉

呢排真係好多人追擊龍門，黑警政府又唔見佢地日日追擊

屌你老母閪，咁把炮搞尻對家先啦，喺度玩分化，只要係黃我話知佢呃我幾多錢

請善用起底功能

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

樓豬，你唔會成功分化到架，大家自己有眼睇咩人做咩事

咁isp email好珍貴
藍屍打手邊有咁易揾到個

其實part time黎講60都算高

2222

得啦得啦 知啦
驚啦嘛

死藍屍 懶返入你老母臭閪到

滾啦分化狗
拉

收皮啦分化撚

Read
又鬥黃 食屎啦你on99

屌你老母冚家剷樓主睇撚住你老母啦，我閪窿比人插到拳頭都suck得落喇

想保住你老母個閪，去babykingdom post啦，撚樣

屌你老母

pull

on9

幅圖啲字同啲死人藍屍出既一撚樣
Btw blocked

收皮啦 分化狗

我話撚知你偽黃定食人血饅頭
總之你夠膽舉支黃旗出嚟 我就幫襯
傷害過手足另計
大家要記住咁樣先可以令商家向政府離心
先可以做到黃色經濟圈嘅目的

咁多時間心機點解唔搞對家先？
光復咗先慢慢清垃圾囉 定係你唔想香港光復？

點解咁多拉都可以上熱門

拉
分化五毛

laalallallaa

死五毛藍屍

拉拉

Noted with thanks
照食龍門

唔好推啦

鳩

雖然佢係黃。。但佢上次賣日本virus shut out 6十幾蚊。。。出面都係賣緊40蚊
賺錢無問題。。。。但唔需要太過神化

拉po

肯拉po未

多謝樓主fc 龍門真係有請手足

我隔兩三晚就食一次龍門

學好D廣東話先啦 支那仔

拉po..........

P can’t push

你係咪未黎過香港，唔知酒精消毒液咩價？需要買淘寶？

they can pull

拉！

等order啦...
行動暫停

多謝主樓提醒聽日又要去食一次
拉

yes sir

樓主應該未做過工廠工

多數係工業邨$50樓下

咪住先，睇返龍門2月17號嘅post，龍門明明承認自己搞唔掂無菌、ISO、抽風等問題，既然係咁，佢又憑乜嘢搞消毒酒精同消毒液工場？

屌你老母
整酒精搓手液使撚ISO 咩
大把人做緊啦
口罩先要咋

抺黑都用吓腦啦柒頭

屌你得張冇背景既相, 你話係禮賓府影既都得架啦.

同埋你攞維基20 萬美金做口罩來講, 兩樣野根據係蘋果同橙, 邊有得比?
維基果20 萬係美金, convert 返講緊接近係160 萬港紙, 而同淨係部機都160 萬, 未計其他燈油火爉租金人工, 加埋或者同龍門300 萬的投資額唔爭好遠起碼係 same level of magnitude. 同埋你有冇比較過產能? 就咁up 個數字出來就想人覺得龍門投資額大?

做分化撚都唔該高質啲, 我係霞姨既話連個飯盒都廢事派俾你

錯重點？呢啲分裝低技術工用60蚊時薪我覺得無問題，唔同之前連美甲師啲tips都吞埋。不過重點係係淘寶買貨分裝扮係300萬投資

又嚟
d圖擺明藍絲整

龍門機都無部都可以話投資300萬？笑死

聽講樓豬老母做雞都虛報年齡 老雞話自己青春玉女波后 已fc

你係有料嘅就露真樣同龍門老細當面對質
唔好日撚日縮響網上面呢樣嗰樣

5 毛死全家

人血張有料就否認下啦，日日係到潛水

屌你老母 我淨係見到龍門請學生食飯已經夠我日日去幫襯

不分化 咪跌入敵人圈套

人地有名有姓光明正大
你班撚樣就偷人名扮人出post
你哋幾時仆街死？

又黎看圖作文

咁光明正大都唔回應下指控？

五毛開工啦

俾你講一講突然想食龍門添
btw 不推文

樓主
你知唔知藥房賣既好多野都係一大桶買
再分裝散貨

支那自己整2.5L都要賣$30一枝
老闆食運費貨錢番黎一舊
租個地方散貨又要裝修又要買傢私
又用高於市價$60/h請手足入貨
而我唔清楚老闆諗住用咩形式賣
放係鋪緊係會分擔租金+人工
租架車又係一筆錢
仲要計埋自己賺（當10%手續費）

而佢背後可能又有人手幫手搞
你估真係老闆一個搞晒咩
仲要香港地做生意咩都貴
而佢仲未係發大黎搞，你查下咩係規模經濟
你就會知小店有時賣貴唔係冇原因

真心純粹幫你分析
冇偏幫龍門
由佢整個計劃、做research、請人、租車/地方、裝修
咩都係錢，唔同搞個網店咁簡單

當然如果消毒液既效果真係有問題就需要佢正視

唔比割架 小心比黃狗 黃共咬

呢個acount疑似俾人hack 左
麻煩大家舉報

送埋老母比人屌啦不如阿黃屍

屌你老母5毛狗

淘寶入貨無問題？老實講我唔知佢賣幾錢，但係拎淘寶貨分裝要投資300萬？咁啲藥房有無投資一百幾十萬去分裝啊？係淘寶買貨無品質保證，分裝地方又唔知衛唔衛生，係到扮大筆投資有自家品牌，請問佢聲稱負資產又係邊拎300萬投資酒精消毒液呢？分明講啲煽情野之後賣劣質貨畀手足食人血饅頭

大把黃店用中國材料啦拉

Pull

大陸酒精全部都加左甲醇架，搵人驗下實中。

行文有如東方日報
大公文匯嗰啲
你估個個都係藍絲廢佬咁鍾意口號
花名 一 二 三 四代號咩

不過咁關心龍門一定係自己友
歡迎加入黃圈 棄暗投明係好事！

又睇到新post, 證明選舉又近了
拉

blocked and subscribed, thanks.

Thanks for your subscription

123

3毛POST

屌你老母分化撚

大家記得用不推文回覆

咁就唔好包裝到成件事咁啦 負資產 得啖笑

樓主深藍

巴打做緊邊間PR?

最緊要門面功夫做得好. .

點會淘寶入貨
淘寶禁貴....
自己上去揾廠合理好多

見到淘寶入貨都知鳩吹

blocked.

垃圾post, 留返件樓主同其他支支5毛係到互鬥就得, 其他唔關事嘅人可以幫手拉post

拉

記得分散投資唔好淨係幫襯出名嗰啲黃店

大大力